DICK HUI真偽人

點解咁講?其實佢上堂都冇乜特別
但今年越睇佢真越覺得假
佢今年打J真係打得好勁
自J話自己專登安排5**學生同5*學生分開影獎學金相係為左對班學生好
傻的嗎HI
明顯係今年勁少學生考得好啦
真係笑撚死人

最僧補習偽善者 唔好扮好人啦
你之前又唔見你對學生好??
今年突然少左學生就想派獎學金時善待學生?
屌你啦
其實冇人話一定要5**多先好
認自己教得簡單好難咩?
你教待咁淺
邊可能會多5**學生
你教果D 我睇HY免費片都識啦
駛撚補你咩

補習佬係咁架啦
佢又唔係教得特別好
之前係靠痴PCHAN之嘛
PCHAN走左佢食得屎

咩叫教待咁淺???
發覺自己睇POST會好自然咁學左肥絲捉錯字
不嬲數補上堂就koopa網上就得HY

數學無底 補幾年都無用啦

屌on9
個撚個補習佬都假㗎啦，之前有巴打話必補嗰個kentai真係鳩到呢
用啲common sense吹到變神技
今年個五星星大會咪又係咁少人
話咩靜係請啲有心嘅同學出席
少人就少人喇柒頭

呢啲臨考先溫書嘅人想幾有底啊
中四五唔上堂又唔搵私補
仲好意思上嚟屌

補習喺學知識個廣告牌搞到好似韓星咁。。

老實講
與其上dick hui補底
我不如睇hy
教得詳細又可以無限重播

佢唔打J可以點?
KOOPA 今年成千人5**/5*
如果一齊影大合照就會比人知KOOPA多佢十倍

上年比巴士的報踢爆佢造假啦